完全入黑 開始下半場

唔係勸大家走 只不過 今日同犬犬玩左成日 而白衣軍養精蓄銳 食完大餐過黎 前線要有心裡準備
記者小心